Title: Tiramisu
Date: 2010-12-03 10:20
Category: Dessert
Inspiration: Recette familiale
Tags: Dessert,Calories
Preparation: 30 min
Repos: 4 h
Prix: €€
Difficulte: Facile

# Ingrédients

- 3 œufs
- 500 g mascarpone
- 30 biscuits à la cuiller
- 1 mug de café ultra costaud de ses morts
- cacao
- 100 g sucre
- 1 cuiller à soupe de San Marzano

# Instructions

Séparez le blanc des jaunes d'œufs.

Montez les blancs en neige.

Battez les jaunes d'œufs avec le sucre jusqu'à blanchissement.

Ajoutez, en battant à vitesse minimum, le mascarpone, puis les blancs en neige.

Mélangez dans une assiette creuse le café froid et le San Marzano.

Assemblez en alternant deux couche de biscuits mouillés au café, de crème et de cacao.

Laissez reposer au frigo 4 heures.
